2017 投考海關等call拜神區

Offer 神

Offer神呀

留名

Offer神

幾時出

關員？

15號in,同組有兩條女，應該都收皮架啦

Insp

呢個名令到考CO嘅都入左黎

無所謂啦 大家拜下神

唔係好記得有冇填過電話 有冇ching知佢係用咩通知？

呀sir

未係 未公布vetting result唔好叫住

加油
希望第日見到你

降龍sir

繼續拜神
Offer神

快啲俾body check啦⋯⋯

LM

出左result 啦
有fd收到offer

CI wor

yeah

Yes

搞錯左 immi先係出左

兩日都有人派呢個膠

搞事

又黎

要咁耐架咩
辭唔辭職好

千祈唔好

如果BC完幾時會入班？

好想即刻辭職放個大假先

繼續拜offer神

正常ft gi完會幾耐收到fib email

幾時有消息

照計差唔多到CI, 因為黎緊果期CO已經塵埃落定

今日有feel

係今日了
收reject

之後收IO OFFER

巴打感恩 感恩節快樂

? 收到？

有無消息人士可以放啲風出黎講下宜家係咩情況 放少少黎呀

sor表達得唔好
預計今日會收咋

海關關員同ACO
你地會揀邊樣?

又一個星期

等 寂寞到夜深

email 已出

reject?

講多少少ok ?

30號簽約 1號body check

幾號vetting?

第一日

中!

係播呢個post 唔係淨係CI

CI offer 神

CI

係CI?係咪都第一日vetting?

offer 神

15號考，考官話過左體能小組，12月中才有消息

我都係 同期

話唔埋同班 幾點BC

有無考CI既唔係第一日vetting都收到email?

sorry 講錯左4號星期一先body check!

CI
第一日vetting係指幾號？

11/10 shd be the first day

Thanks.
I m second day.

咁你都收到email啦？

無喎~期待中

出左bc
唔知幾時先入班呢

幾時收到？

唔洗驚，有我在

利申未收到

有無第二日vet既今日收到？

佢第一日

無收到

Reject letter幾時出

大吉利是

無哂聲氣

有了
5號

第三日13/10 VETTING, 仲未有BC

今日收到？

啱啱收到？

係啊今日收到

第二日vetting仲未有

第二日vetting?(12/10)

幾點收到架

咩消息都冇

唉，好擔心

有無人可以分享下 身體檢查會做啲咩啊

七公都冇？

有冇第3日收到?

利申: 第3日vetting, 收唔到

以我所知第3日暫時有接近1/3嘅人收到
利申，第三日，未有

好擔心

source?

事後grp

搵人答下我喇

無 我們也想知道

個group平時成日講野果幾個男仔呢2日收哂聲

邊個先？

係我無理到果陣

唯有等

你上午定下午？

Vetting好少pass唔到
bc都係
大家放心啦

未收到既waiting listed

無wait list

有waiting list? 記得有位巴打話冇waiting

［memeber]其實視力是否主要睇色弱，唔帶眼鏡一行都睇唔到都pass到？（只要帶眼鏡睇到哂）利申：750近加啲散光［/member]

Thx ah bro
其實最驚係視力 三百度 但有時唔戴眼鏡 真係覺得睇唔到

難分真與假

問題係有無waitlist姐
好似可以等足一年even最後reject
一日無email一日都未安心

應該無咩影響
配戴左眼鏡睇到就ok好似

Exactly

眼鏡矯正到都無太大問題 唔好色盲色弱

好想快d 知
而家心情最忑忐

都唔知真定假

個谷搞笑到有人話要背左驗眼果本色簿 btw我本身有隱地 都有些少擔心

邊度有，我都想背

想問返其實仲多唔多人係有vetting但未有bc

唔知, 但我未有
巴打你有冇?

我都未有

聽講十二月尾開班

冇呀

我意思係我都未有收到

你地係邊一日嘅幾點vetting?

第一日下午

日日巴 同 巴菲特巴？

三日上午

第3日下晝

reject幾時出

Pi training今日有三個走左
收到CI call

自願走？

Yup

呢個唔知

即係仲call 緊
繼續拜

半年後?

我fd今日in

Offer神 BC神 我代表降龍誠心祈求

多謝搖擺巴

求求快出

你未有？

你好似都未有
真係有好似得降巴, 等消失, 蘇格拉底, 蔡健雅, 麥樂雞獸
其他無上水既唔知咩環境

今日收到梁小姐電話

關於咩

今日有call人bc

有打比你?

我未有

求神拜佛

咁睇落好多人都未有 唔通真係分兩batch?

未有

o

你好似第一日vet都未有?

係 我估唔關事掛 降龍巴好似都係第一日？

咁多人都未有 應該冇事既

我00xxx 但係我fib 係最尾果兩日

唔係好多人未收到，只係收到個啲潛左水姐

Btw 佢係用電話通知？ 冇乜印象留過電話

係喎

係 已經有人簽埋conditional offer

有bc call果啲應該都簽左 只係唔知人數

打去問梁小姐

電話打唔通就用email? 但係再未有email會趕唔切入

啱啱收到電話聽日去簽約

What time

1752

Conditional

今日最後機會

收到bc既ching 入班日子confirm左未？

請問過唔到fib 個d 收到reject letter 未？

想問下到尋日都冇嘅係咪收皮

Vetting要check咩？🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

你呢啲上網check都check到啦

那裡有阿....

唔係，等多幾日

下個月月尾又開始招人了

拜

睇個款似唔出，繼續牛工

想問返有冇ching係過埋bc confirm埋幾時入班？

有人pass左bc confirm27/12入班

［member] 11號下午 唔係事後grp [/member]

會唔會分批？

去完旅行番黎
其實我上星期四收到email 後日bc

星期四bc？都幾遲。
但你應該都1227入

好趕
但好似仲有巴打未有消息

收到風分批？ 仲有好多人未有call?

出比我啦Offer神

出比降龍

召喚七巴

知唔知會唔會分批入，下一批係幾時

有無巴打知考政府工or紀錄部隊..屋企人有馬會紀錄影唔影響 (個人無)

條七頭自己都未搞得掂點會答到你

Btw 一定分batch入

但求有柯化

講左無既入左wait list la

哦 祝你好運啦下

上次放料話派完無既入waiting list, 點知我再隔幾日就收到BC call

比佢嚇到以為要等waiting

幫兄弟拜
全部順利🙏🏻🙏🏻

我諗佢意思係，冇收到Body check 果個有條件聘用嘅Offer就係跌入waiting list

不過我又收到啲師兄講4月有班，唔知係咪吹水

如果四月先入班都幾正 可以放下假先

你自求多福仲好啦
點呀 係咪考PI姐
又話咩識人搭路又盛
講到一考就入硬咁
最後咪一碌柒
呀sir幾時入班呀

有冇人仲番緊工架

雖然你有俾到料 但一單還一單 我都覺得你好撚大口氣 幾時入班?

最後先pi
考多次ci and io
同埋ci我無人搭路喎
Io考唔到係起上海delay返唔黎考咁有咩計
不過多謝你話下我 等我再比下心機
考到既話會多謝下你地

七巴 支持你💪🏾同埋多謝你一路以嚟share info

可能佢將io果時搬左過黎
Ci一路都係無諗過入到final
入到既加油啦

好耐冇見七巴，1月ci又招人啦，我地一齊再報再殺入final啦

btw，點解冇諗過入final~?

有興趣出黎一齊操下
但我應該aim io more

Ci本身完全無留意過 見有就報埋咋

祝未收到bc既盡快收call
祝明年想考既巴打順順利利

co 聖誕果個星期入班，共九班人，應該28號入
ci 就應該都差唔多時間，入四班，
一班就18～21人一班。。。

仲有，好似係出面租地方training,人太多

之前聽過話係5班

但係佢vet左120人 冇理由收得80幾個咁少

前幾日sd左報名
有冇風知幾時開始？